願唔願同坐個監既湖北人拍拖?

我阿妹鍾意左個湖北人但係佢坐過監?
應唔應該支持佢?
你地又願唔願同呢種人拍拖呢?

姓梁？

有人叫佢琦琦

依啲死監躉邊個肯
搵個督察又有錢又有樓啦

十乘九屋企冇錢坐冤獄啦

湖北宜家疫區 下世小心記得帶眼識人

天琦

得把口架咋d人

今生只嫁前線巴

躝啦 垃圾五毛

駁唔駁到?

黑警，總有朝一日，全家被人滅門，唔洗驚，逐個黑警全家慢慢玩，去餐廳酒樓知你係警察，一定加料，食物一定hi下鞋底坑渠就一定架la！

警察婚禮：酒店酒樓食物一定加料(廚房待應絕大多數黃絲)

學校：警二代被人玩到殘，精神上，肉體上(老師學生絕大多黃絲)

醫院：警察老婆體檢比人揸波玩西就一定，生仔生女老婆個西被人亂尻縫針就一撚定，警察個女去體檢，比人摸西玩波一定會(前線醫護一定同你玩)

總有嘢大把未能盡錄

香港警察，全民公敵，無聲無色，要黑警生cancer ，老婆仔女被人由朝玩到晚！

所以做警察，嫁警察？一定無運行